人多跟人少——利用羊群心理拉攏游離分子

好多人只係識跟大隊，企係人多果邊
我地可以利用今次結果做文宣
證明真正既大隊係邊一方
動搖藍絲軍心
佢地一直以為佢地係多數先至咁理直氣壯
其實都係睇人頭黎揀立場，冇獨立思考能力